自從我用左twitter之後,英文好左好多，每次考試都得一百分！DSE掂啦！

快啲入去反擊

i think so

i agree with you

唔用twitter練等fail

my power powerful

特朗普有睇我Twitter
入讀牛津劍橋機會嚟喇

入去講香港係因為唔信政府唔信世衛罷迫封關先仲有命手足cm全部retweet like

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??

推

no more Chinese

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲有拉到最底有twitter collection
用browser開一次過搞掂
有手足整左網頁版方便大家rt like

push